Monster Hunter Rise偷跑報價區

開定

點解美版偷跑仲平咁多

記得寧願等digital或日水都唔買比藍狗源賺

日水邊度有? 咁不如去豐澤買算了....

求其啦，今集都係陪FD玩，我買DIGITAL 等正日玩都唔食炒/唔食狗源貨。

美版得英文?

用港版ESHOP 買啦，$468

無中文

留名睇日水價

咁英文字就痳痳地

希望日水偷跑

偷跑咁多日?

留名

邊到有美版??

美版game一定要開美版acc?

DLC 就唔SURE,最多開個US ACC出黎DL,又唔洗錢

但玩既話,你咩地區都玩到

係LO
我都係得個JP同AUS ACC
玩港版都無問題

美版會唔會唔可以同日版連機

可以

日水都好似無中文，要注意
我問左先係返港Store預約，唔係就日本amazon買

日版本身eshop有寫日文 實體點會無

日版一定有中文

我覺得今日唔會啦 邊有咁快?

出埋係呢D垃圾機度仲有一堆人爭住買

頂比鋪頭fake

等數碼版

唔似會日版偷跑

咁即係邊到有??

出現了

今晚會唔會有

lm

Sony獵人

好心喇，買多部機又唔係貴

有日文

俾錢買垃圾不了

快d到26號啦

應該冇炒
咁多人唔買狗源，大把街貨

等多幾日隨時game鋪入太多貨賣唔曬，會減價

假膠都一堆人理

中親伏嘅都係啲平時PO入面唔見嘅名

你地蝦新人

On9仔都理

好似你咁

真

係
人總要犯賤

日版數碼除番係咪5百幾

有冇人見到邊度已經有賣

有一個國家既人唔識英文

炒冷飯你都買？

咪臭喺

|Switch機主討論(147)| PuyoTetris 2 | Fit Boxing 2 | 萊莎2 | 芬尼克斯傳說

#680 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

188 498

係.

扮晒野又想水人出去？

屯門

老細收番埋

淘寶來源？
支那偷跑有寶源黃袍加身

香港唔會同步

呢隻應該係港版黎

靜la

港版即狗源代理？

邊到

唔同版本連唔連到機？

關你撚事咩 我大撚把錢 洗撚你理咩窮撚

ching執開垃圾?

屯門有未？

有無人見188有未

同問

7,990円就嚟6舊水了喎

有咩出奇?你老母個閪咁撚臭你老豆都屌左你出黎啦
各花入各眼既啫

冇人叫你買日digital

好過你老母俾狗屌生左你件雜種出黎

又話支持黃店
點知個個撐警幫襯寶源

邊度有先就買邊度,不分黃藍

吃不到的葡萄是酸的心態

乜撚嘢個個
日水又支持狗源

冷啦

開機啦講

依度已經好亂喇
大家冷靜d先

直銷訂左日水

你快撚啲死啦

提提大家美水好似無中文

愈亂愈好

冇相一律當鳩up

真係有就唔止寶琳有啦

又係你啊，邊個POST都見到你同一句

張相好似係fb 賣game群上星期用嚟呃入數

是但啦dl版啦, 又唔係pvp打少2日會死, 又唔洗幫親狗源

白痴，打機仲諗住呢啲嘢

打機都拉埋政治黎講

有啲人打少2日真係會死架

次次一出新驚d 隱性藍屍狗出哂黎

Block左兩件

我路過
部ps5尋日拎
佢叫我唔好今日先去
因為mon hun 出貨

你说得对，党给我们有得打机我们是应该感恩的

Block晒

屠龍屠到咁無骨氣? 我係game連水獸都落唔到手,太黃

好玩還好玩,垃圾機還垃圾機,ok?

玩咗digital版
情願等到正日先玩
都唔買行版益狗源

Block 2件+1

百貨應百客
你唔鐘意部機你唔玩係你自由
但唔駛個個POST都出黎 酸一次囉

又講埋D支那語

係咩
台仔都係咁講喎

BTW 你換完人未啊

小心又俾人封做貴族或者分身

黃金有未

block 得

呢到都有你

又係你啊陳生

好有型

第一次買switch game先知實體版本代理問題
不過已經俾左訂焗食
會唔會要26號先有貨

[member]188 3樓 賣緊448 希望幫到大家
只做熟人[/member

好出奇?我打機食飯返工瞓覺都諗緊，莫講話兩日，就算無得玩都唔幫襯藍店。

下次真係唔好訂game啦 百害而無一利
冇人知確實幾時有

次次都有d on9仔鳩up
無聊

真？

貴咁多

特色嚟

真 要講暗號
狗源正仆街
就會賣比你

係黃店買狗源貨，算唔算打和

訂game唔計限量版真係傻仔行為

Pin啦

Ching 188係邊？

買狗源貨 或 歐水偷跑貨咪平

我真係好撚驚

呢類成日開黎玩嘅買digital算，單機game先會買實體玩完放返出去

訂左任佢開價 想轉鋪頭買又殺訂
傻仔先訂game

日?

連188起邊都唔識 咪打機啦

冇圖

188多數黑店 平均來講衰過黃金

你一講一榨人即刻跳出黎問

我見佢依家賣緊448 算唔算黑？

買DIGITAL 版算
唔想插卡換黎換去
玩遲實體版一兩日
但換黎既係日後長遠既方便

屯門嗰間有圖有價

真?

又係純文字

流浮山有價未

邊間

比啲刀手掃晒

咁耐都無人開箱全部都係廢up

Game box

依家冇哂刀手，起緊公屋

fb 果張 日英版

轉去港store買完再轉翻日store 我都係咁買

報價要有單 要開盒 要入機開個OP 最好拎住連登ID影張相先得

上面啲圖個盒都無包膠 會唔會假左啲

根本係 , 正常玩開都玩日文
所以美版又早又平一百係抵玩

個個話已有個啲地方都有共同點
就係好撚偏僻

日水點會無中文
之前動森係amazon買都有啦

隻隻game唔同

好心講政治個班cctoy自己攔返去cc台吠啦
我打機得撚閒整政治咩，国安法都立埋好心收皮啦
香港一個島仔點會夠一個國家鬥

美版問題只係出G位/DLC個陣都要美版先繼承到
唔介意的話其實依家可以去買

聽講流浮山有200隻日水落緊黎

唔關事
隻隻驚唔同

岩岩打左去問 屯門GAME BOX未有中文版
咪再FAKE 9人啦

哎........得啦得啦 你自己一個慢慢打機

邊到有？
至少葵廣無

幫襯咗黃店訂行版

sega啲game成日都日版冇中文架啦

唔好叫blue shit啦，叫bullshit啦

黑店唔係講緊價 價都叫你情我願

係講緊成日二手當一手賣

我之前試過幾間都係咁

明明講明一手 包晒膠 折開後入附送啲code竟然係已經用過

又無圖

暫時全世界都未有中文版 上面一係fake一係美水

好傻咁入咗錢落日服
後尾先知港服平好多
好彩無預購,不過D錢
唔知用來買咩好

同個老細單眼

買會員

Block得，自己單機慢慢打啦。

行版咪又係狗源

會俾人打

山本彩係雞

On9 bye

唔係問隻game
不過想問下mhr版pro手制會唔會有偷跑

戇鳩樓主用淘寶都算 仲要貶身走去打殘體
明明照打繁體佢地都會覆

你又做乜鳩呀m6

買下載版啦

你係咪想比人扑

係咪同一個account 任轉區都冇問題 準備買數位

開後面隻眼，老細即刻送條轟龍俾你

條友釣魚

PAD撚全面進場

屌你班友 明明我釣緊魚 點撚知會釣到d釣魚撚 佢又繼續釣魚

仆街成個post都係假既

美/歐同日版連唔連到機

連到

你傻夠未呀

連到 , 無分區

雖然唔係好關隻GAME事,不過都想各位幫幫手想問下邊到多D Hori 便攜式手制揀

美水都唔見呀

兒登開個偷跑報價區都可以fake黎fake去 到底呢個post既存在意義係乜

而家諗住去買，有冇ching真心知道有冇偷跑?

咁真心無痛 歐版好過 睇日文仲有feel

自己追po

唔止唸 重要做

暫時得美版

有追，咁深水埗係咪真係有？

無圖之前唔出

有圖

真心講句 如果你真係想知有冇偷跑 我建議你上fb搵post
向呢到真係得啖笑

好小朋友 咁都要呃人

得文字報料即ban

羽狗彩狗都入左黎

唔洗

大家忍下啦 如果真係有 肯定會有好確切既情報出黎

child登嘛
不過唔急又點會畀人呃到？
打遲一兩日機都唔係咁緊要啫

依家確定左188 3樓 但係閪價
仲有無其他地方有？

突發!!!!!!

講真，貴100我都唔益狗源，狗源我DLLM

係時候搬返呢張圖出黎

Real

gamebox 有美版
一邊鳩fake 有 另一邊又fake返冇

美版的確係出左 , 玩開日文可以買。仲要三百幾

又確定.. 又係對面海 你老母有冇d市區架 唔撚係港島就新界

貴50就益

美版我從來當唔存在 好人好姐有中文唔玩玩其他文
識英文識日文好撚型好撚疊馬好英雄主義?

玩其他文都唔比.....

美版就出咗，依家問個啲都係問日版

屯門gamebox有美水

聽講得某個国家抗拒英文

港版eShop有無教學

確定左就有圖有入GAME片頭啦
點會得文字

比 點會唔比 我只係解釋番我既個人觀點 係極度主觀 都充滿偏見
向我既世界 美版根本無存在過向呢個世界上

日文字型有味道好多

d毒撚以為自己好好笑

港島唔係市區？

188 3樓幾好笑
信和4樓都有

見有人post左上mh group
188

吹咩

深水埗黃金，港版已入手，$468

大把假黃店係狗源入貨

又黎

無圖無真相
咪煩啦

文盲？

又黎冇圖 唔好玩人

傻仔係呢度

我係金源對面買$448港版

海洋公園禮品部，港版已入手，$448

拿 就係呢d 打機玩日文覺得自己好優越
睇戲字幕用英文覺得自己高人一等
係呀 我文盲呀 我只係識睇繁體中文架咋 對唔住呀 你地高大上

係 最緊要好似係 記得down完先轉區

迪士尼有冇？

我響南區點知大嶼山有無

山頂都有呀

冇吹水

CHT即係CHinese Tradition
繁中版,同咩代理無關,有機率係台水

講真 有繁中都唔玩下
遲下可能得返殘體

ching型撚到
現實一定係元朗白衣人咁chill

1x頁都係假報價

連登有咩係真?

放棄作供

試下開盒黎睇下?

標題冇圖個啲post一定係真係冇圖

開咩吖,連評級都無

你頭兩隻字已經係大話

google下以圖搜圖

左下角好似少咗啲嘢

港版右上角寫係對應中文

收到風流浮山有200盒mhr嚟緊

咁快開埋膠紙有無咁心急

呢d長命game去eshop買啦
冇得爆機
隔幾星期就一個patch

除非你諗住玩幾日賣返出去

講咁耐係咪連美水都無人買到?

咁咪好難分

點解啲人咁無聊 咁都好玩咩

咁心急一買就拆埋包裝紙

block啦, 哂氣

呢度係連登 上連登下一句係咩

勿認真

個盒後面張貼紙

btw 而家先發現狗源貨個盒既右上角會有個好撚柒既白底紅字「中文」標示

所以fake過一次既都扑哂了

台版應該有個輔12／輔15 / 限18 的分級label

真 要block 頭先差啲換衫出去

Ching,有得賣？

下次唔好 人人都做過傻仔

FAKE,
已封鎖會員 - 純白鎮居屋妹

開盒 張卡跌埋落街邊坑渠

Same

25號先派叫班福建佬留返啲貨拜山用啦

一定冇 有嘅話佢地實偷跑

睇黎今日都唔會有

block得

係咁㗎啦，黃店手足唔使食飯？

25號真係留返拜山用

唔識訂日版？

25號派我洗撚買實體？ 貪佢load得慢？ 定貪佢炒得爽 屌 數位

今日冇買數位版算

邊家黃店有賣？

eshop

448 呢個價我買digital 版算啦

唔送奇怪龍？

奇怪龍飛機杯

奇怪龍
屌係咪furufuru

自從PSP年代偷跑炒到仆街比capcom警告之後就好似未試過偷跑
所以今次都唔會期待行貨會偷跑

官方譯名

係 成條賓周咁果條

唔偷跑就唔會炒？

乜嘢 上次world偷咗幾日架喎

但係偷跑一定炒 我記得個時我行出街買要8-700蚊

你啱啱放出嚟？
由3G到World集集都有偷跑

曬鳩氣

ssp 藍店 4500 包ps5

追完post 法國自己訂驚好ON9

睇黎都係要等25號

好正

成日都有呢啲懶醒嘅人
講成對堆原來係廢話

次次都偷跑2,3日喎

正篇啲鳩野返晒黎

半日
無印同IB都係偷得半日

你坐左幾耐?

反而想知個特別版Pro制會唔會25號有得攞
如果25號有得攞，咁26號玩就剛剛好

3DS時代咪又係偷跑

應該唔係好耐，十年左右

咁先係MH

我諗未偷跑就推爆POST..

日水會唔會冇咁多血

傻啦,龍血又唔係人血

所有繁中都有呢個label
繁中=香港台灣貨

見到信和二樓有特別版同手制

賣幾錢？

個盒

其實而家係咪連美版都冇偷跑

美版有無日文轉

元朗鄉黑食撚屎啦

有冇人知幾錢？

依D掠水野一定唔平

128GB $850

FYI:

5點都未有偷跑

聽日啦，今日收皮

嘩屌，真fans先買得過，唔該巴打

歐水唔係跑晒咩 想入手打住先

係咪又比晒大陸炒

到底邊到有美水賣?

好景

信和地庫$300啱啱入手

樓主pin this

假左D WO
唔好笑

勁多人排
你咪唔好信囉
我就買完番緊去啦

玩得開心D

信和從來無地褲，想偷我雞？

岩岩去左信和同好景，得好景梯口有美版399，唔信就算

新移民?

成個Post好重火藥味

Jm9 煩撚到，不斷引戰

頭先去問過話最快要星期四

啱啱去咗
冇喎 得美版

咩料？唔係香港人

流浮山果200隻到未

成地大爆G

188冇

禮拜四仲叫唔叫偷跑

禮拜四不如數位unun 腳等出

🚬

你肯定你個時玩緊個d係行貨
連3ds都要買日水

呢個post好撚廢 出番去隔離post吹內容算

已經加到429

Nds 玩日水邊度有行貨
如果你world偷跑半日都計 咁你win

今次都唔會買狗源行貨啦

唔敢答你係咪港行

咁仆街即加

有中文咪好囉 問咁多托柒

禮拜四先出就叫班仆街攬住狗源d貨落地獄啦

mhw好似都有呢條冰魚

問咗相熟嘅老細，今日唔會有偷跑

問咗樓下嘅看更，今日唔會有偷跑

3DS一定係日水啦

我話行貨唔偷佢地拎日水同我講
毒撚無機打特別惡

美版係咪無中文？

冇

3DS好似係無行貨喎，而且水貨偷跑好正常，PS4 MHW外國都偷跑2星期，係香港行貨仆街d，最快只係早得一日，今次MHRise外國又係偷跑差唔多2星期。

問咗神奇海螺，今日唔會有偷跑

如果唔係網上訂又唔想食狗源
係咪好難買日版

要第一水見街果陣仆出去買囉

唔記得之前邊隻任天堂大作，早兩日去街鋪問有無偷跑，間鋪串鳩我話我第一日打機，任天堂唔比偷跑

放工加價係常識，夠疆唔好買

咁反正都收皮買唔買都冇乜所謂

無撚錯 全世界都偷跑 係得香港唔會
指行貨

其實會唔會淨係香港唔比偷跑

開名啦

香港可以
日本個啲先叫唔得 而且可以直接控訴

應該係狗源唔比

你千萬不要對香港玩家抱有太多同情，他們自身所承受的待遇，多是他們應得的。

訂左日水，特登買部switch玩，希望準時有得拎就心滿意足

琴日睇378

當年《Pokémon Sun/Moon》「偷跑」成個禮拜，之後又有件大陸仔去製作人增田順一嘅Twitter度「挑機」，話自己已經玩緊，問佢有咩感覺。最後任記一口氣BAN晒偷跑玩緊嘅人。

美版偷跑左 幾時ban

啱呀 ban晒佢地啦

個速度好似伏到pk

有冇人去任天堂挑機？想睇人串任天堂

偷跑狗同你講嘢啊

認啦柒頭做乜唔撚應姐

你同緊邊個講野？

呢隻capcom架喎

傻撚左

日本都係提早一日送貨，速遞送得快係可以偷跑

carousell 果d 平價dl 版其實咩來

如果去 豐澤買都係狗源貨？

準備買eshop 算

應該係黑卡幫你買？

買完隨時ban機+ac

睇ed 好西煩... 入game 再斷網

啱啱睇部機仲有11Gb,
卡都慳返

豐澤都係狗源？？

邊個講同埋你可以將你個account轉區 都係禁幾個制

狗源做批發，豐澤同批發拎貨咪狗源貨有咩咁奇

機係直接向老任拎
但唔知隻驚老任有冇幫手派

默認黑貓同ゆうパック都係 即日送貨而家先訂既再遲多2日
店頭如果早一日收到 早一日賣基本上拉得

黃店買美水 點睇

但有日文

eshop 安定

邊度幾錢

188 2樓 428

你轉去美區 eShop 睇下個 support language 或者 down 隻 DEMO 落嚟睇下有冇中文囉

source?

我唔係講緊中文問題
係講緊dlc個d
美版無中文好正常 不過仲有日文

ok信你 即係狗源拎晒黎做

Sor 誤會左

已訂Eshop豪華版

等下隻真mh 出返落ps 先搵呢隻平二手

你不如下年上steam買

呢隻先係真mh

[3DS/SWITCH] MHXX 討論區(28.2)

早4日

淡友特別on9

點骨法

鐵定留守港版eshop

狗源貨不了，買下載版

部機要連埋Mario Kart個舊野

癡線

本身都想買果部車仔

如果無既都ok既

其實唔一定
去玩具部買係食其他game
係eshop先食帽車仔

美版有冇日文？

日本Amazon買DL版有10%off

有

日本先買到㗎好似

係，因為我試左

日本ip 就得 ?

我VPN試過唔得

應該要日本信用卡？

港版有冇日文？

US (eng), JP, FR, DE, SPA, IT, RU

好景原來仲平
$290

唔係wow我買左
25號會有code比你入

想問下美版嘅帶可唔可以放落港版嘅機度？
同埋美板帶係咪都可以同其他版連機？

可
可

cls 咁其實美版帶咪好抵屌

無哂啦
依家先黎屌 太遲啦

我買$290隔離果間
佢俾番$290我

日版同港版eshop有咩唔同

咩版本

冇，日版9折完都仲係港版平

唔好信喇
成日都放流風

純心理作用data係日本dl落黎

扣左錢? 我買左未扣 可能到25先扣

有得快1個鐘玩

美版掛?

偷跑

下 真係咁快入到game玩....

話撚左寶源專撚港豬架啦

有冇人知大埔有未

係無中文姐

應該係，當預購，25號先出

Switch唔係機限區，而係game限store
美版DLC要去番美store下載/買
語言不同都幾大機會dlc唔通

有無人為左今集mon hunt 買switch

日版都有中字？

咁我喺港服下載算

大把啦

我

師兄，邊度有得買？

我都想知

唔鍾意咪等多年玩PC版

本新放左，知道mh 出又買撚返

冇留意，原來係殘體字⋯⋯

用得殘體字都係鄰近國家啦，點會係香港

又殘體又百度
擺明支那啦

今日見好多出機為左mh

冇呀，寶源又運上支 唔比香港人你地呀
仲同唔同佢買呀？

個個都話二百幾三百幾，正價唔係468咩

應該就冇，不過硬係覺得買日版會安心啲

傻啦，咪同一樣嘢

都好正常 每部主機出mh 果排都缺機

知啊，都話係心理作用

理性同感性既分別
幾廿蚊

好似都成舊水呀

港版下載版已買，狗源行貨不了

新手一問
想買下載版，值唔值得買豪華版？定普通版都ok

無咩特別
如果係MH FANS可以買豪華版
個道具基本上係紀念用物品黎

即係唔影響操作，只係外觀嗰類嘢？

日版eshop個價買到亞洲豪華版

日版eshop買咗
同唔同到港版online連?

係咪26號凌晨就玩得？

可以
日版25號23點玩得

留名待偷跑

Lm

有少少谷鳩氣買digital版算

尋日問過，話最快要星期四

星期4先有
姐係偷跑得幾個鍾

一日冇圖都唔撚信呢度啲人🤣

到左
但冇話賣

反正日版都有中文
咁日版同中文版係咪冇乜所謂？

直銷日版偷咗

直銷fb話預訂左既客可以取貨
日版

548 好過去搶

唔想食炒就等多2日

實體有
日版係水貨
中文版係狗源代理

想問日行美版係同ser?

大把人自願俾佢搶

你望下YEN價

唔比狗源就得

公平D講,全香港得佢有,仲要日水快貨,又真係吹佢唔漲

8000yen 7算都560啦
600以上就話炒啫

真係唔明點解日版同港版d 差價咁大

傻閪睇吓日版定價先出嚟柒

可能老任想谷港台銷量?

日版d game 真係貴到日本人自己都屌

放工走轉188再去上堂

貴過港版咁多

個價應該可以喺港eshop買到豪華版

日版都有，不如今日全部偷跑啦⋯好想玩呀

香港eShop豪華版早幾日扣咗數543

日版豪華版8990yen,差唔多600幾港紙
小弟買咗日版豪華版

想問如果eshop 買 港eshop 定日eshop 平？

HK

有分SEVER?
個SEVER係咪跟隻GAME版本?

無分server

冇分SERVER

見另一間fb game店都偷跑左日版

568

正常啦

日版係咪又要轉日本ac download dlc?

有現貨？

希望日水今晚仲有貨

今晚夜D其實有機派埋日行

留名睇今日玩集會所被ban

Lunch出188望望

直頭未更新連唔到

已買電玩548

walkin定預訂？

Walk in

日版係得日文？
要港版先有中文？

港版應該下就偷跑

有中文

咁其實日版港版係咪冇分別
日版仲要貴d

有冇八卦行吓黃金有冇貨賣？

多貨？
心郁

狗衝完電玩即閃冇睇黃金

唔洗幫襯狗源,日文字無咁柒

應該暫時仲係多，一陣唔知

買港版=俾錢狗源，幫唔幫襯自己諗

實體只會買日水
港行留比黑警藍絲自己玩

今日番早
偷跑都買唔到

準備岀ssp
是咪日水就唔是狗源？

但其他地方淨 mon hunt 機都隨時要 3500

早玩一日，貴 $100 真係值咩

ys

有無師兄知限定機會唔會偷跑？

就算正日都好 日版都要咁既價架啦

日版digit 都係依個價 依家係睇你覺得日版值唔值

對fans講早兩日貴100可以接受啦

日版本身貴
你要平咪買狗源or dl版

訂都係398貴成百蚊

狗源啊

石巴carry

連登最大既新手團上線了

禾新手

因為你訂既係撐警甴狗源貨

我黃店訂，個時冇問日定港，見平過eshop就俾錢

好多黃店都係入狗源貨
日版定價8000你自己計

如果買行貨 switch 主機係咪一定係狗源？

屌你個個都笑日水548貴一舊，原價7990央，548維返都係接緊6.8算，早玩一日又唔撐警，抵比啦下話

有冇人知沙田有冇？

係,其實去到尾都係自己諗啦

想請問下如果數碼版買錯普通版, 豪華版會唔會D野會唔會出DLC?

所以我咪話食埋骨都唔算貴

會

去uny/aeon/誠哥度買
否則一定係

你講得冇錯

笑話貴果班唔知咩心態

去Aeon,UNY,誠哥就唔係

Uny 誠哥 d機唔係狗源代理？

老任直接派

貴都唔係問題，換帶真係煩
Digital FTW

大量Rise 行貨

係咪跑左？

行貨仲呢個價
死開啦

算啦,人人睇法唔同姐,最緊要自己玩得開心之餘唔開襯狗源

圖都無張就死撚開喇笨柒

呢句真

日水一定唔係狗源？

屌你真心?

大量Rise 行貨

免費派發

成班on9比人撚緊都唔知仲想買狗源死開啦

早一日happy 貴一舊有咩所謂

狗源大可以買通水貨佬同佢運貨再散出去丫，你點肯定你買既日水唔係咁黎而係間鋪自己搵人日本帶貨？

pmed

188 賣緊398
好多人排緊

想問下特别版主機會唔會偷跑

係咪張圖放得越大就越平

有冇中文？

收皮啦偷圖狗 昆人出188做乜撚野呀，張圖上面po過啦

你要諗有班實體撚係speedrun見到字幕當爆機就要放番出去既死窮撚

陰謀論撚點夠你玩

398日版

灣仔有未

狗源一早買起左Capcom 任天堂你平時交電費都係入佢袋

其實狗源好似真係做過日版

有次去觀廣3樓肥仔鋪
女話冇水肥仔話有
之後漏口話代理比錯水貨
你信唔信就

好似買股咁,買日水有風險,自己衡量再購買

日版已拎 開心屠龍中

好似唔知邊隻
d人買左日版但背後有代理貼紙

Blocked

Sorry 朋友放左流料 唔好去

冇中文版嘅行貨先有嗰張貼紙

你老母做雞生咗你呀
日版398都講得出

已買 大貨

印象中好似係另外有行版
但我真係唔太確定有冇記錯

以前冇行貨狗源咪又係入水貨響香港賣，咁都陰謀論？
即係拎左行貨代理就唔再撈水貨果邊？咁諗會唔會天真過天真嬌？

今水好大機會會炒

安心等正日

發現呢度好多人唔洗做🤣 可以成日出去睇game

早買早享受，遲買貴幾舊

第一日出社會？一定個個返96放星期六日?

乖乖地買digital慳埋車錢

我就係鐘意儲盒裝實體, 從來唔賣

香港多廢青

日版有冇中文？

聽日就download啦

有得揀dl版，冇話逼你食炒

即係無太多貨留比無訂既walk in撚

日版冇中文 1516中

乜鳩 日版有呀

有中文呀

你傻架

鬥弱智時間

啱呀，唔返工嘅人根本就成世都冇意義

港版日版，都有中文

日版有中文
只係你老母無生到個腦俾你

𨳒，我真係唔能明，香港發生咁多事，香港人都唔唔團結，打個機都要係咁fake 人，咩心態

日版冇日文 1516中

又係六位數新會然

咁港版是咪有日文加

習俗
d on9仔覺得自己好勁
仲要扮哂加錯密

人地都賣撚哂 仲1516中

灣仔有冇日水消息

我4位數新會然
對5住

依條傻仔平行時空緊

有韓文

而且呢張圖係信和，188乜柒都冇呀屌你老味

駁吾刀 真係好痴線
我唔知香港人定亞洲人 果條: 我最鍾意睇人仆街 果種心態真係劣根性黎

係幾條on9仔姐

隻隻都有傻鳩出黎吠

依家唔係90年代
90年代都仲有人話可以帶80餅超任帶返嚟，嗰陣專門入一啲抄唔到碟嘅帶返嚟，例如「魔裝機神」「天外魔境zero」嗰啲
2021年冇人咁做㗎啦

沉迷屠龍既人會團結?

咩因果？

個d係畀佢個任天堂ac你登入做副機玩

好撚伏㗎唔好試

堅？

白痴仔

日水？係咪2樓

唔好意思好耐無跟呢D野.
行貨唔係狗源咩? 定係宜家講緊日版水貨only?

向上搭2次電梯一出就係

人人講緊日版

條傻鳩屌人等寶源偷跑
Mhr都有稻草人

屯門嗰間得訂咗至有

日版冇英文 點hunt

咁老老柒柒唔買行都冇撚用
班鋪番行貨狗源已經賺左
所以我幾時都話全世界dl版隊冧零售業理撚你黃藍黑店
最好全部同我執柒晒

pkm老屎忽都上水了

叫你學日文啦

等星期5

屯門有冇消息?

數位468點樣貴幾舊

總之平價download版一定係伏

聽日先有

有，只限訂咗既

又唔訂, 怪邊個

聽日就買digital都唔撚益你老尾狗源啦

睇左冇
但可以撕既

想問信和多唔多貨 lunch 去驚冇哂

未係 反正未收工都唔玩得 收得工唔差在食個飯沖個涼然後通頂

有冇觀塘廣場消息

Lunch 去睇🤣

支持，買 game 隔多層畀商家佬賺來交租根本就冇必要

直銷啲貨應該唔係狗源

懷疑見到巴打

直銷梗係唔係狗源啦

如果有得20蚊買盒我寧願加20蚊買盒再買digital版

但直銷幅圖講緊亞洲版喎

第時連登夾單同capcom 直接拎貨🤣

爛鬼膠盒有乜好儲
隻 game 係好玩既話回憶喺腦海永久收藏就夠

可以係台水 直銷本身好似係專同狗源打對台 所以乜都水貨 之後有左狗源送花牌單野就比人吹奏

eShop 同任天堂攞貨

我買嗰陣有好多人 你見到嘅未必係我

元朗有好多間咩
有間藍既

原來係咁以為係亞洲版就關狗源事

我都啱啱買咗，thanks

你咁講咩都唔洗收藏
擺曬係個腦到就得

個間唔係執左咩

長知識

都岩

賣哂喎打去問

你煩唔煩呀，尋日講到今日，昆人出去，單機la撚樣

未啊
好似話賣埋今次執

睇吓係咩囉
咁遊戲本質就係體驗來

岩岩出post咋喎
咁快

日水冇正體中文？

我打去話賣哂既

人人取向唔同
有咩好質疑

深水埗有冇 ？
去完信和驚食唔切野

個post 20分鐘前

啱啊，大家都係討論吓，冇話質唔質疑

覆返先 lunch hr去撲㗎
唔係睇呢到巴打分享
宜家已經空手返公司

元朗賣晒

無人講ssp有無

班鋪入晒行貨點知勁少人買蟹晒
你估下次仲有冇鋪入咁多丫拿？

有冇amiibo賣？

日版水貨實體版係有中文
就算上日本eshop嗰邊都係

開始座地起價知你班友幾貴都買

呢個point講左幾年今時今日仲係入緊行貨

流浮山刀手掃哂

其他人我控制唔到 做左份內事唔買行貨
做埋宣傳話比身邊朋友聽唔好買行貨就夠

聽日就冇人買

想問amiibo 有d 咩用

兩日時間 SH 啦
何必俾狗撚

外觀

日版正價都係呢個價
冇咩撚唔撚

總有藍絲港豬係都要買行貨架啦
唔通我出到去企響信和門口見一個屌一個咩

Gamezoxx 唔係執咗啦咩？

講左執好耐姐

岩岩諗住過全數留貨 都賣晒了

早已block左呢條冇錢打機咁嘅窮撚

同問 沙田有冇日版？

屌，之前又話2月收皮，原來仲喺度

成層都冇

咁sad仲諗住一陣收工衝去

黃金有
598

到到598

連pro制?

188今日唔知返唔返到,放工去補習順便買埋

大埔開左未？

洗唔洗pin一pin日元正價

唔該巴打

應該開左啦

下載版 $468，早兩日玩貴百幾蚊

想儲實體就係呢個價架啦

Pin啦 7990

玩得日版就無得嫌貴，仲要係偷跑黎

7294yen未稅 7990yen含稅

偷跑一向都係咁, 好正常姐

冇圖？

block

佢電話長期冇人聽

仲有日森 6848+1517shipping
呢度都已經過600

岩岩先cut左單

睇港版價屌人日版偷跑個價貴

沙田好運間藍店唔見咗搬咗去邊

如果唔急又想買實體就等二手
總會有啲人跟風買完唔啱玩秒放
不過應該又會見到啲放二手貴過一手既價

葵廣日水訂左548 無訂598
自己唔訂重要屌人收得貴 而家D人咁撚惡既

去咗石門

屌on99周圍搵

講緊邊間

咁多貨又有digital
訂=on9

好景578

沙田廣場 譚仔對面個間算唔算

聽晚11點有得玩 468
何必

依家行去 thanks巴打

達群

唔係個個上網查
身邊個個frd都pre order左7900 yen

咁有D唔諗住長玩既
買左遲下可以二手賣返出去麻

有冇將軍澳街坊知附近有冇貨 冇再出信和睇下

平 799 yen

係咪跟eshop地區時間
即係日本eshop買就11點玩得
香港eshop就要12點？

長玩都可以儲實體版

美有冇得同日版連機

MH預左一個月後跌一半
而家買598
5月隨時得200-250

都係要比3百幾

~HKD $515

點解要訂日版 港版都係比老任賺

跟任記account掛 買完港版轉返日本

時間都係成本

可能無轉地區

switch D game比我感覺係個價企得好硬
到時可能未必呢
btw, 我就諗住長玩 買eshop

你睇返隻mhxx

因為有啲人有潔癖
話唔想比嗰間撐警代理去賺錢喎

應該唔會 switch 啲game價好硬 可能成年後先係2百幾

咁果隻3DS翻炒又唔同既

佢default 係日本eshop
好多人都是但的 連7990 yen兌幾多港紙都唔會睇

Switch game價硬都係老任自家game

講緊下載版 你睇清楚

又唔係炒價
100蚊wfc咩

188有無消息？

唔使去188
乜柒都冇呀

下?

日版原價好似 $7999，都差唔多 HKD $560

off topic 一問， 想問下數位版 load 得快過實體幾多 ?

有冇講暗號先？

首先大家都冇數位版 點比較

4樓仲有wo

縮返埋先

7990 係數位版
實體係貴啲架
日版實體税込8,789円
唔止6舊水

聽住先

影響到您？您係側邊笑下味算🤣係要比人屌柒您😂出現左個垃圾係度爭注比人屌

屌 唔通要買咗實測先知

今日黎講,冇人會比較到

但玩左實體幾日
個LOADING係好快
完全可以接受既程度

實體連稅都係7999

好似又有世界大戰睇

😂

以後出game叫所以公司問過您先好唔撚好

好

信和係咪有？

嗰啲友係有潔癖㗎嘛，跟住佢哋就會講話用行版機就等於撐景。

4樓大貨

日本switch online ac 玩港版game 係咪連唔到機 ? 定要買番港版switch online先得？

係咪嗰邊開始10%消費稅？

官方一開始就講左可以
Demo都比你試左可以

官網寫既

人地講緊乜都唔撚識又係度搭咀

我記錯左
唔好意思

正黑店...
亂咁吹

想扼人買日水!?

日版？美版？幾銀？

條友唔撚識GAME

呢間持住自己黃店周圍水9人
抵佢執

咁急做咩
唔差在果1.2日
訂左

1001

日

有排啦

1001 hunter

偷跑區post唔hunt
hunt主post

咁我信連登仔買美版，平$80-100搏得過

好快1001
第二個post
Monster Hunter Rise偷跑報價區（2）

咁佢都係想尋求優越感
覺得自己買行貨又平又靚好醒姐
咪由得佢囉
反正佢有佢話人潔癖
我有我話呢D人係港豬
人各有志 冇咩所謂既

同綑機有無偷跑？

唔熟日本行情,唔知d game 一出係咪一定要跟住個價
到時幾錢唯有等日本大貨開賣再睇

美版無中文

應該無，始終部機係行貨野

有無圖呀？

驚閪 細個玩pokemon都係咁

無圖就ban啦屌

唔驚啦 好似得日版同國際版分別

最驚連唔到機

咁都信信和4樓邊有game鋪呀

驚埋等多幾日睇定D先啦

希望佢準時26號有得拎就足夠

有冇巴打買左美版可以幫手實測？感激不盡

港豬想係到搵認同感就死撚開啦

喺度屌柒我冇用㗎？你埋去黃金到屌柒嗰啲買機嘅人囉打好冇

屌,講你又唔信,Demo已經係全世界連啦

屌人幫襯寶源就最威威

聽日應該全面偷跑，不論係日版行貨定美版

依家係有人屌人唔幫襯狗源喎

咁勞氣做乜
block左佢咪算囉
由得佢單機自high

冇圖block

信咗 今晚睇下買唔買到

我反而想知而家Switch一部幾多錢
開始炒機未 有冇人順手問埋

去aeon買正價機啦

大機都係2200-2400咁上下
LITE就1400-1500左右

你係指特別版主機

行貨原價幾錢？

講緊上日任shop買啊，柒咗就縮返埋啦

原價唔知但訂價由398-468不等

google啦，2380有幾難搵。。。。

1001
Monster Hunter Rise偷跑報價區（2）

得啦得啦我知啦
去日版shop最多嘢買呀嘛，明白嘅

觀塘廣場未有🙈

598買果個都on9
玩先人1日要比多百幾，點解要俾佢賺

無錯
偷跑得個兩日仲敢賣到598